D占迷成日話勇士殺死籃球

咁有條友打籃球打到美式足球咁又走步又靠鳩撞
咁都唔叫殺死籃球
咁點解瘋狂pick and roll同射三分呢d籃球skill又會殺得死籃球

次次foul佢都攤大雙手勁激動去球證到

其實你識唔識咩叫力量美感 唔好衝出黎柒啦

9個東岸冠軍唔係冠軍
係我錯

攝腳踢賓周插眼叫唔叫殺死籃球？
同埋係指2個mvp4個all star同隊令到比賽無懸念乍掛
射3分係無問題架喎
騎士都射好多3分

火箭同湧都打到G7 你點睇

我皇做咩野都牙起左個爭先

今日球證知佢都輸波. 都正常吹番佢2,3次

我皇個樣即刻嬲到

佢地盲架 沾屎打唔贏就話係史上最強夢幻隊

4 個有3個自己pick 返黎你唔講？

勇士騎士個23號好茅

今日有球佢左手開路推開人比球證吹進攻犯規即刻狗衝埋去球證度想打鳩佢咁

無T foul果下好笑

玩具撚撞下都係度呱呱叫

Agger

自己季初一個陣容,季中再打劫一個陣容

輸左就賴人地PICK左3個ALL STAR

湖人隊出黎道歉未

資深占迷,同LBJ一樣最叻轉移視線

當年係熱火果時carry住wade同bosh兩條打乒乓波出身廢J笑鳩Nowitziki感冒
果隻霸氣，抵佢係King James

攝腳

踢賓周

插眼就搵唔到啦

屌，一個人就殺死籃球，不愧同MJ爭地位

另外4個all star同隊

兩個MVP就費事比啦

睇騎士打波=睇吾皇一條友爆入去 咩都差唔多自己一個黎 如果對面又係一人球隊 場波會好睇咩

上面啲圖比下面好喎 串得咁應
人地輸左已經好慘啦

Lost of the ring

尖屎：你試下吹鳩我